{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006531",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "루나50"
    },
    "text": "こんにちは。コーヒーがおいしいカフェ、ルナ50です。 当カフェは、大金島·ギャンの近くに位置し、日常から離れて休息を楽しめる場所として提供しています。 帰りは延焼海辺の道の前に位置しています。 当カフェでは様々なメニューをご用意しております。 当カフェでは様々なメニューをご用意しております。 アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは5,000ウォン、レヴリールナ(シグネチャー)エードは6,000ウォン、アインシュペナーは6,000ウォン、手作りグレープフルーツエードは6,500ウォン、手作りシトラスエイドは6,500ウォン、ガーリックホットドッグは4,000ウォン、手作りゼリーは4,500ウォン、クロッフルが6,000ウォン、ベリーミックスエードは6,000ウォン、モヒートエードは6,000ウォン、ピーチアイスティーは6,000ウォン、マンゴースムージーは4,500ウォン、いちごスムージーは6,000ウォン、ピスタチオスムージーは6,000ウォン、桜ラテは5,500ウォン、抹茶ラテは5,500ウォン、トピナッツラテは5,500ウォン、チョコラテは5,500ウォン、アフォガートは6,000ウォン、ラテアインシュペナーは6,500ウォン、カフェモカは5,500ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェルナ50はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェルナ50は大金島·ギャンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェルナ50の特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェルナ50は日常から離れて休息を楽しめる場所として提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェルナ50のメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェルナ50では、アメリカーノ、カフェラテ、レヴリールナ(シグネチャー)エード、アインシュペナー、手作りグレープフルーツエード、手作りシトラスエイド、ガーリックホットドッグ、手作りゼリー、クロッフル、ベリーミックスエード、モヒートエード、ピーチアイスティー、マンゴースムージー、いちごスムージー、ピスタチオスムージー、桜ラテ、抹茶ラテ、トピナッツラテ、チョコラテ、アフォガート、ラテアインシュペナー、カフェモカがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レヴリールナ(シグネチャー)エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レヴリールナ(シグネチャー)エードの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りグレープフルーツエードの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りシトラスエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りシトラスエイドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックホットドッグの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りゼリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りゼリーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリーミックスエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベリーミックスエードの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モヒートエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "モヒートエードの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチアイスティーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴースムージーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごスムージーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオスムージーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桜ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "桜ラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテアインシュペナーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 919
    }
}